突發！光復元朗申請人鍾健平被警察帶走調查

【最新】「光復元朗」申請人鍾健平被警察帶走調查

屌

高調拉人 低調放人

痴線咁都得？
人地一早講明自己一個人行
真係痴撚線

如果再入元朗推介大家睇下個景點！
係十八鄉鄉事委員會，幾靚架個樣，可以去打卡！

好近就係yoho隔離！

反對申請遊行仲要俾你捉？

班狗都on99

不如直接話犯左顛覆國家政權罪算啦

唔洗驚 唔會告得入

警察真係惟恐天下不亂，何君堯同黑社會握晒手有晒片又唔見搭返去

要嚇到普通市民連申請都唔夠膽

沉日訪問有記者問佢驚唔驚比人拉，佢話唔驚，佢都好想有人拉佢，因為大家都係自發行街追星買老婆餅。等佢去撚狗

鍾健平見慣場面唔撫會驚架 , 條友平時已經串咀

經濟日報集前執行董事石鏡泉，發表「教仔須用藤條及水喉」，721案捉左佢未

係咪最後見記者嗰到出事
有cctvb記者引導佢係今日既大台

岩岩先係城市論壇喎佢

佢地係想嚇到你唔敢再申請，咁我諗以後大家會索性懶得申請，直接去行

幾分鐘前now新聞睇到

屌你老母痴撚線

黑警

調查唔一定要去！

何妖都未拉

警察又做柒野助攻

heaven destroy black police

黑警無啦啦發癲開槍開炮打人
而家仲周圍拉人

協助調查可以隨時走人

黑警驚民怨唔夠高

去完城市論壇比狗帶走左

以後唔洗申
反正d狗癲到有效時間都清場
法治香港已無法無天 唔洗同佢玩法律野

係咪衰自己數左28萬8千果到

屌 又唔見佢地拉何老妖

又想告人一人集會？

咁以後唔撚申請,直接係lihkg發佈邊度出發

有機會
但佢尋晚講明係「遊行人數」？

可以預言克警未來將會以最強硬手段鎮壓打後既遊行，全部出反對通知書，一有人行出馬路就拉人，太多人就開槍+拉申請人（如果仲有人敢申請）
代表打後唔會再有人數極多既和理非遊行出現，勇武人士無左和理非cover會好危險
克警同中聯辦已經搵到收成個運動皮既方法，要諗諗點算

行街人數

尋日咪證明失敗咗
元朗30萬人

拉佢都係擺姿態架啫
無野可以入到佢

根管班克警已經做到出面，扮都唔扮

咁應該係高調拉人低調放人（希望係）
講行街人數都要拉popo都痴撚線

之後佢係咪會開記招？

怕佢俾人打

文匯吹到佢係港獨始創人 會唔會出到洗頭艇

有冇搵律師？

法？仲有咩？

尋日克警未玩到最盡
佢做得出既話可以重兵守著每個路口每條街唔俾你開始遊行，咁你幾多人都無用

Push

告煽惑冇可能。可能屈佢非禮阿婆……

佢冇講「遊行人數」
但唔知有線定商台嘅記者特登陰佢問他「你啱啱提到嘅遊行人數....」
好彩鍾建平即刻更正個記者

搞手申請遊行》出反對通知書》有人照用合法途徑出黎》搞鳩個搞手》直到啲人申請都唔敢

遊行自由冇，而定係連申請遊行自由都冇，呸

印象中好似佢有一兩句講錯遊行
之後cctvb記者就針著佢遊行兩個字
可能就係咁出事

咁姐係直接戒嚴，係就快

咁只係會激發更多人出嚟
不過我諗克警都真係蠢到會用呢個方法嘅
咁到時咪轉場囉
Be water呀嘛

咁咪即係戒嚴示威者到時就會升級

高調拉人 低調打人

想恐嚇其他人唔敢申請集會？

調咩查呀
係人都知你無料扮四條啦黑警

真係戇鳩
一條友行街都俾人拉

根本琴日就唔應該用示威者形容

全部都係入元朗行街，跟著比d 狗武力清場

佢講左呢個係光復行動

輿論問題佢多數唔會擺d兵係面比人見到
但尋日晏奏消息係3000警力
即係佢想做被動 話比人知遊行係過火左而出黎鎮壓

//岩岩打篇野時就收到電話，即叫同事出，最擔心是點解是貨Van，即是街車，究竟係對方係咪真警察，所以請大家推。//

From白影

洗頭車？

反而證明已經無路行

但可能會係狗屋俾狗暗角地咬呀

推

【最新】「光復元朗」申請人鍾健平涉嫌煽惑非法集結被拘捕

佢喺記者面前講咗好多次：大家唔好嚟；個人活動
根本告唔入

痴撚線黑警

屌，拉埋

亂9拉人

點解要警署巡遊？

關佢撚事咩
市民行街關佢咩事？

呢個係咩世界 唉

有咩做唔出啊香港警察

死黑警真係好濫權，乜撚嘢叫煽動非法集會
佢講過啲咩做過啲咩，歡迎嚟元朗食飯旅遊都叫煽動集會呀

而家仲對法官有信心
班紅底法官會演繹成佢暗示其他人黎集會

又點呀屌

鍾健平發言

佢之前後修正返
話唔係遊行,自己講錯左
如果咁都入既話張超雄都試過講錯叫人出黎暴動啦

拘捕 定 協助調查？

唔明有咩法例拉佢

每個警署打一獲
打哂18區

調查D咩
佢又無拉大隊入元朗

禁入去係NOW新聞主頁?
得我睇唔到篇新聞?

下次遊行唔需要申請不反對通知書，自發遊行

岩岩已拘捕
話佢煽惑非法集結
from now news

now的突發message
未咁快有

推！

俾唔同環頭嘅狗當沙包出氣

以後唔會有人再申請

光復元朗申請人鍾健平涉嫌煽惑非法集結被拘捕

班狗仲未明，佢搞d小動作係嚇唔走我地，反而會引火自焚： 好快我地遊行方式就會係申請都費撚事，直接網上動員就出黎，你連反對既機會同正當性都一鋪清袋

垃圾警

嬲撚到仆街

大家唔好再理陽痿聰條無牙老虎
一定要煲大鄧炳強呢條仆街
元朗區快速升上黎 仲要係姓鄧 又同班鄉黑fd到咁
你話佢721同727無份 邊個會信

on9
咁個個申請遊行都係啦
講到明自己一個行 其他人係元朗行街集結?

警犬唔好去旺角是但拉人
仲有星期日啲賓賓 教會

以後都唔申請

而家好似係明知告唔到都要你精神折磨你、嘥你時間金錢請律師上庭各樣那樣，真係屌你老母

何君妖 呢？ 唔拉佢

CLS

涉嫌煽惑非法集結

係就好

What the fuck

我地更唔可以怯!

就算明知告唔入 班狗都會想白色恐怖

一人行街都錯?

正式宣布以遊行唔駛申請

土豪味濃

根本入唔到罪夠膽拉晒全香港嘅人

痴9線

yes 呢個就係目的

我無野講

咁咪以後唔好申請囉，睇你拉邊個

黑狗為咗新聞頭條啫，制造白色恐怖嘅其中一種方法，用得太多次就冇人再驚

以後唔申請
直接行

係呢個時候宣佈拉人，就係想嚇今日遮打花園既人唔好行街，係遮打花園集會無問題，一多人行街，就告曾經申請遊行既人煽動。

警察依架就係出埋呢啲賤招，有人嘈佢拉人，佢咪話：根據集會申請不反對通知書，已經有上訴機制，你哋可以上訴架，不過決定權係我手，即係上訴機制係廢既，同監警會一樣，成日叫我哋按現行機制反應、投訴，依架就係個機制出問題呀，所以先要有第三方出現，成立獨立調查委員會去檢討問題根源呀，死聾鬼唔識聽人話講人話既白痴政府

下次入紙申請者遊行當日去外國旅行

再推
疑似中聯辦新界工作部高層懷疑教梭鄉黑打市民
係唔係咁都要忍呀?

擺到明勾結啦 反正唔會捉自己友

石鏡泉都未撚拉班狗真係on99

祝願全港黑警生癌

以後都唔使申請
直接出就得

On9

拉還拉 告還告

鍾生應該預左
佢唔怕呢味野

人哋申請完遊行， 畀警察禁止咗遊行， 跟住在元朗出現都被捕？ 明顯警方侵犯香港人人權。

打完出翻黎再搵記者